朋友同我講話想買gtr 究竟係邊款？

我想知佢講緊係邊款gtr

究竟係邊部

想知你有冇女朋友
有就睇實少少

冇 做咩

佢話車嚟

車呀

你漏咗哩部

弱智既都有女朋友？
放心
佢仲戇鳩過弱智，最多得隻左手

三萬蚊

你不如試下說服佢買benz 再加隻撈啦

差啲唔記得

比你估中左

可能係呢部

屌你老母
踩返OFO啦

屌你老母
搭巴士啦

跑車牛